成日話波台手足玩膠冇口德Blame the victim，一齊睇下cctai 幾有口德

成班鍵盤戰士

一出事就集體叫人買即日機票走
賴左野就話人抵死 cctai屈到